想知陳同佳犯咗咩法？

都未判點解話佢犯法，係殺人犯

點解話佢有罪

佢好似已經喺香港認左罪

國安法

喺香港認到台灣嘅罪就唔洗引渡啦

想知14億人幾時一齊衝過台海 解放台灣

嗰單坐完

台灣解放咗好耐